Ahoj Sašo! jak se máš? Minulý týden jsem byla na horách. Bylo tam moc hezke. Každý den jsem vstavala v 10 hodin. Pak jsem snidala. V 11.30 jsem šla hrát pinpong. Líbilo se mí to. Pak v 12.30 jsem šla koupat e. Bohužel voda nebyla tepla. V 13.00 hodin jsem měla oběd. Vždycky to bylo moc dobré jidlo. V 14.00 jsem se sešla se kamarádamy. Od 14.00 do 17.00 jsme a. Podle mého nazoru nebylo to zajímavě, protože vždycky davali staré nudne filmy. Nemam ráda je. V 23.00 jsme chodili na diskoteku do klubu. Tam jsme tancovali. V 1:00 noci když všechni byli opilí, jsme seděli a pili dál nebo mluvili o skutečnosti. Myslím že, měla hezkou dovolenu na horách. Čekám na tvůj dopis. Tvoje kamarádka, Eva
